關於Ipad pro 2018 嘅 Apple care

我一年前買咗Ipad pro 2018
有買apple care
琴日跌咗部機落地
成個角凹L咗
我想問有冇得用佢個換機
同埋如果換機嘅話係米會換返2018版本比我
因為上佢官網淨係見到2020
會唔會2018冇哂貨唔比我換

其實你都答左自己

下屌唔比換

咪換部2018俾你囉

佢之前有個term係ipad pro必換新品或相當於新品...

Ok thx

咪傻啦 iPad pro 2018大把service unit

支那人?

唔撚係啊屌你老母
唔撚識米問下囉

俾錢咪換俾你